其實iz*one朝早起身見到牙降素顏會唔會嚇親

唔係反降但係真係能驚嚇

改造野豬妹

字都唔識打學咩人反降

好心佢唔好照周庭整

好波

真係佢嚟？

屌你老尾，俾黑粉圍毆嚟？

真係佢？